逾多人叫唔好笑 我就知gme班人抵死

乜都唔識衝入場
叫你唔好買又話人淡友屌鳩人
而家笑鳩翻你就比班左膠保護
淡友比人屌你唔出嚟保護？
淡友唔係驚你輸錢 係驚你玩唔起要跳樓
仲大大聲屌人傻淡
今日發覺班人真係抵撚死唔應該提

收聲啦廢淡💎 ✋

而家係要恥笑果班惡過狗既sh撚痴線佬吹呀？

變撚左秒經

岩呀, 到依家我都會笑7高追果班傻西

滅世大棍抽升啦

係

我係廢淡
我無膽
想見sh撚發達

字都未識...

仲唔加貨？

不要取笑！坐貨！坐貨的事...能算輸嗎？

Wall Street內充滿了快活的空氣

大眾輸既話係大眾既錢
fund輸既話係客既錢, 或者有D間接係大眾D退休金既錢

執到啦 免費睇人跳樓
應該多謝人

升緊呀 人地叫我地收皮呀

免費有戲睇，正呀

佢地同樓主一樣 睇人仆街最開心

特別睇香港人 仲興奮